有冇app係比mac機

請問有冇app係比mac機可以好似windows咁，開2個file explorer咁將nas folder/file搬黎搬去？

我試過用FE explorer, 開到read到不過搬唔到

唔該

你搞緊笑？

用返window啦

玩野呀

開两個Finder 左手搬右手 完

其實不如你直接自己google
我都係google搵

finder囉

path finder
可以做到你要既野

唔該

我今晚試下

因為本身試過用finder, 但駁完nas後，入到個drive但入唔到subfolder, 但我本身用windows機唔會咁，所以先想知點搞，唔該晒

Finder connect 咗smb share後要double click個drive先會mount
Mount完先改到嘢